Mario Odyssey料理國問題

係個池到入左幅畫到，係上面點落去？